
                      Necesité volver a ver esta maravilla cinematográfica tras ver la, bajo mi punto de vista, pésima y plana captain fantastic, para poder desintoxicarme. Una obra maestra, que intenta hacer entender muchas cosas, y basada en una historia real. Muy recomendable
        
            